Door vakmannen, als ze konden niet meer, ze één voor één, en lampen twinkled little casements; welke lampen, zoals de casements verduisterd en meer sterren kwam, leek te hebben geschoten tot in de hemel in plaats van weggevaagd.
De schaduw van een grote hoge dak en veel over hangende bomen, was upon Monsieur Marquis tegen die tijd; en de schaduw werd verruild voor het licht van een flambeau, als zijn wagen gestopt en de grote deur van zijn chateau openden voor hem.
"Monsieur Charles, wie ik verwacht; hij kwam uit Engeland?"
"Monseigneur, nog niet."
IX.
